林鄭一拖，成班和理非又仆哂出黎

香港人又浸淫階段式勝利

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

畀意見好過批評啊兄弟

咪分化!

設deadline 行動升級。唔好分散做

邊有浸
Fb一有人話贏左，即刻比人圍屌喎

和理非都係戰略，唔好一味屌